:dir: rtl

= מצגת הצגת Numetecon

== סיוע פיננסי מבוסס בינה מלאכותית לרואי חשבון, מנהלי חשבונות ובקרים

=== אתגרים נוכחיים

משימות שגרתיות גוזלות זמן – הזנת נתונים ידנית, התאמות וניהול דוחות מאטים את זרימת העבודה ומעכבים דיווחים פיננסיים חיוניים.

סיכון פיננסי עקב שגיאות – טעויות חישוב וציות עלולות להוביל להפסדים כספיים ולהתחייבויות מס.

מחסור באנשי מקצוע מיומנים – הביקוש הגבוה לרואי חשבון ומנהלי חשבונות מוסמכים עולה על ההיצע, מה שמעלה את עלויות הגיוס.

=== הפתרון שלנו

אופטימיזציה אוטומטית של זרימת העבודה – מפחיתה את הזמן המושקע במשימות שגרתיות על ידי אוטומציה של הזנת נתונים, התאמות ודיווחים.

דיוק וציות מבוססי AI – ממזערת סיכונים פיננסיים על ידי זיהוי שגיאות והבטחת עמידה בזמן אמת בתקנות מיסוי וחשבונאות.

ייעול כוח העבודה – מצמצמת את המחסור בכוח אדם על ידי אוטומציה של תהליכים מורכבים ומאפשרת לאנשי מקצוע להתמקד במשימות בעלות ערך גבוה.

=== תכונות ויכולות מרכזיות

אוטומציה חכמה – מפשטת תהליכים פיננסיים על ידי ביצוע משימות מורכבות באופן אוטומטי וצמצום הצורך בהתערבות ידנית.

ניהול סיכונים וציות – מבטיחה פיקוח עם זרימות אישור, זיהוי שגיאות וציות לרגולציה.

פתרון בעיות אדפטיבי – מזהה ומתקנת אי-התאמות פיננסיות בזמן אמת, מה שמצמצם הפרעות.

למידה מבוססת AI – משפרת יעילות באופן מתמשך על ידי התאמה להתנהגות משתמשים והחלטות עבר.

ניטור בזמן אמת – עוקבת אחר פעולות פיננסיות, מבטיחה שקיפות ומספקת תובנות הניתנות לפעולה.

סקלאביליות וגמישות – גדלה עם צורכי העסק ומתחברת בקלות למערכות פיננסיות קיימות.

=== יתרונות הפלטפורמה

שיפור היעילות – מבצעת אוטומציה של משימות חוזרות, מפחיתה עומסי עבודה ידניים ומגדילה את הפרודוקטיביות.

דיוק וציות – מצמצמת שגיאות ומבטיחה עמידה בתקנות פיננסיות.

שילוב חלק – עובדת עם מערכות חשבונאיות ופיננסיות קיימות ללא צורך בהחלפת פלטפורמה.

סקלאביליות – מתאימה את עצמה לצמיחת העסק ולצרכים פיננסיים משתנים ללא מאמץ.

תובנות בזמן אמת – אנליטיקות מבוססות AI משפרות קבלת החלטות עם נתונים פיננסיים עדכניים.

חיסכון בעלויות – מייעלת תהליכים פיננסיים, מצמצמת עלויות תפעול ושגיאות.

=== קהל יעד וניתוח שוק

==== קהל יעד

רואי חשבון ומנהלי חשבונות עצמאיים – מבצעת אוטומציה למשימות שגרתיות, משפרת דיוק ומגדילה את היעילות בניהול מספר לקוחות.

חברות עם צוותי חשבונאות והנהלת חשבונות – משפרת את הפרודוקטיביות, מצמצמת שגיאות ומבטיחה ציות לרגולציה פיננסית.

משרדי ראיית חשבון – מייעלת תהליכים פיננסיים ומשפרת את היעילות בניהול לקוחות מרובים.

עסקים קטנים ובינוניים (SMBs) ותאגידים – ממכנת הנהלת חשבונות, ציות ודיווחים פיננסיים לשיפור הפעילות העסקית.

מבקרים כספיים (Controllers) וסמנכ"לי כספים (CFOs) – מספקת תובנות פיננסיות בזמן אמת ומשפרת את דיוק הנתונים.

יועצי מס ומבקרים – מפשטת עמידה ברגולציה והערכת סיכונים.

==== ניתוח שוק

הביקוש הגובר לאוטומציה – עסקים מאמצים פתרונות מבוססי AI לאופטימיזציה של תהליכים פיננסיים.

מורכבות רגולטורית – גידול בדרישות הציות מגביר את הצורך בכלי ניהול פיננסי חכם.

יעילות בעלויות וזמן – פתרונות AI מקטינים עומסי עבודה ומאפשרים לאנשי מקצוע להתמקד בניהול פיננסי אסטרטגי.

סקלאביליות וגמישות – כלים פיננסיים מבוססי AI מתמודדים עם הרחבת נתונים וצמיחת עסקים בקלות.

שילוב חלק – עסקים מעדיפים פתרונות שמשתלבים עם מערכות קיימות במקום להחליף אותן לחלוטין.

=== מודל עסקי

==== מקורות הכנסה

מודל מבוסס מנוי – תוכניות חודשיות או שנתיות המותאמות לעצמאיים, SMBs ותאגידים.

תמחור מבוסס שימוש – תשלום לפי שימוש עבור יכולות AI כמו התאמות אוטומטיות או ציות למס.

רישוי ארגוני – תמחור מותאם אישית לחברות גדולות ולמשרדי ראיית חשבון עם משתמשים מרובים.

עמלות שילוב – תשלומים חד-פעמיים לשילוב חלק עם מערכות חשבונאיות קיימות.

שירותים מתקדמים – אנליטיקות מתקדמות, תמיכה פרימיום וייעוץ ציות כאופציות נוספות.

=== קריאה לפעולה

==== מה אנו מציעים

הזדמנויות השקעה לפיתוח והרחבת הפלטפורמה.

שיתופי פעולה אסטרטגיים עם משרדי ראיית חשבון וספקי טכנולוגיה פיננסית.

==== כיצד ניתן להשתתף

אימייל: [contact@numetecon.com]

טלפון: [+972 (XXX) XXX-XXXX]

אתר: [www.numetecon.com]

השלבים הבאים: הצטרפות לתוכנית הפיילוט או תיאום הדגמה.

=== סיכום
העתיד הפיננסי מונע בינה מלאכותית. Numetecon משנה את ניהול הכספים על ידי החלפת משימות ידניות באוטומציה חכמה, ציות חזוי וסקלאביליות חלקה. על ידי הבטחת דיוק, שיפור היעילות וסיפוק תובנות פיננסיות בזמן אמת, אנו מאפשרים לרואי חשבון, מנהלי חשבונות ובקרים להתמקד באסטרטגיה וצמיחה.

הצטרפו למהפכה של אוטומציה פיננסית מבוססת AI – הדור הבא של חשבונאות וציות.

